希望大家幫個手訂閱pewdiepie

pewdiepie而家已經畀t-series超越咗300訂閱
希望各位連登巴打可以幫幫忙 撳一下訂閱

其實超左又點

推

假新聞
都未超

鬥來做乜鳩？ 有錢分？

啱啱有兩分鐘畀佢過咗 而家超返

T-SERIES買bot買到街知巷聞 國外好多網友都唔想一個買bot嘅youtube帳成為youtube最多人訂閱

錢就冇㗎喇 只不過大家都唔想 一個明顯係買bot嘅youtube帳號成為youtube最多人訂閱啫

佢的確係冇認受性 所以而家就係唔想一個冇認受性嘅youtube帳號成為第一

邊度youtube第1會有咩影響
訂閱有錢分？

其實對我哋嚟講 邊個youtube第一真係對我哋冇影響 但係pew係youtube努力咗咁多年上到而家呢個地位 好多人都唔希望一個買bot嘅youtube帳號 就咁搶走咗佢咁多年努力落嚟嘅成果

咁大個人仲理埋啲數字
多咗少咗又唔會少忽肉
你過多幾年後睇翻我驚你話翻自已on9

所以呢？既然明知係假youtube官方都唔理
大家都無必要繼續用youtube

的確唔會少忽肉 都係嗰句啦 好多網友都唔希望一個買bot嘅youtube帳號 就咁搶走咗pew咁多年努力落嚟嘅成果

其實而家youtube明顯就係放生t-series youtube不嬲唔妥pew 而家想用t-series拉pew落馬

其實巴打你上述所講嘅嘢國外好多人都做咗 但係youtube一於闊佬懶理 睬班人都戇鳩 所以我唯一諗到嘅方法只好喺連登請求各位大神 幫個手撳一下制訂閱佢 pew的確講過佢唔在意第一定係第二 佢只求youtube唔好ban佢啲片就得 但係作為fans嘅我哋唔希望佢多年嚟嘅努力同汗水 就咁輸畀一個買bot嘅帳號手上

冇惡意，不過想知點知佢買bot subscribe？

關心呢啲無聊野不如幫東華比賤種校長逼死果位老師發下聲